想維修部iphone6 求推介

部iphone6個mon裂左 同埋想換電 有冇邊度整係平靚正快架？大概幾錢？

推

天才吧

去先達逐間格價囉

比你睇住佢整既先好幫趁 冇既即走

係邊度架？

成程望住 唔會整好耐？

快則半個鐘內，正常一個鐘內

外屏3xx
內屏4xx定5xx
電池 2xx 唔駛

唔該哂你阿巴打